[突發] 30秒為你的電腦系統清除淤塞的所有垃圾

輕鬆流暢上網你是否注意到你的電腦系統磁盤的可用空間正在一天天在減少呢？是不是像老去的猴王一樣動作一天比一天遲緩呢？

沒錯！在Windows在安裝和使用過程中都會產生相當多的垃圾文件，包括臨時文件（如：*.tmp、*._mp）日誌文件（*.log）、臨時幫助文件（*.gid）、磁盤檢查文件（*.chk）、臨時備份文件（如：*.old、*.bak）以及其他臨時文件。特別是如果一段時間不清理IE的臨時文件夾「Temporary Internet Files」，其中的緩存文件有時會佔用上百MB的磁盤空間。這些LJ文件不僅僅浪費了寶貴的磁盤空間，嚴重時還會使系統運行慢如蝸牛。這點相信你肯定忍受不了吧！所以應及時清理系統的LJ文件的淤塞，保持系統的「苗條」身材，輕鬆流暢上網！朋友來吧，現在就讓我們一起來快速清除系統垃圾吧！！

下面是步驟很簡單就兩步！

在桌面上點鼠標右鍵，選擇新建一個「記事本」，把下面的字複製進去，點「另存為」，把文件名定為「清除系統LJ.bat」就完成，記住後綴名一定要是.bat，好ok了！你的垃圾清除器就這樣製作成功了！雙擊它就能很快地清理垃圾文件，大約一分鐘不到。
複製下面的字：
===========================================================================
@echo off
echo 正在清除系統垃圾文件，請稍等......
del /f /s /q %systemdrive%\*.tmp
del /f /s /q %systemdrive%\*._mp
del /f /s /q %systemdrive%\*.log
del /f /s /q %systemdrive%\*.gid
del /f /s /q %systemdrive%\*.chk
del /f /s /q %systemdrive%\*.old
del /f /s /q %systemdrive%\recycled\*.*
del /f /s /q %windir%\*.bak
del /f /s /q %windir%\prefetch\*.*
rd /s /q %windir%\temp & md %windir%\temp
del /f /q %userprofile%\cookies\*.*
del /f /q %userprofile%\recent\*.*
del /f /s /q "%userprofile%\Local Settings\Temporary Internet Files\*.*"
del /f /s /q "%userprofile%\Local Settings\Temp\*.*"
del /f /s /q "%userprofile%\recent\*.*"
echo 清除系統LJ完成！
echo. & pause
===========================================================================
複製上面的字~~~

以後只要雙擊運行該文件，當屏幕提示「清除系統LJ完成！就還你一個「苗條」的系統了！！到時候再看看你的電腦，是不是急速如飛呢？

有冇清爽版

真？

當年比呢d仆街仔害到部腦死左

報警

懷舊post

清完D垃圾快左好多THX

屌你老母俾你害撚死
Del撚走曬公司D野 我屌你老母呀

唔係it 狗都知一定快左

你唔驚你公司報警拉你?

屌你老母 我一陣就去報警

認真有無得報警

咁的確del哂之後非常慣順啵。

報左警

.exe
.dll

報警拉自己?

表情撚都冇人屌

我而家就報驚拉鳩你條打靶仔

爽

.mp3
.jpg
.gif
.avi
.rm
.rmvb
.mpg
.mpeg

你犯法喎

*.*

好耐無見呢款post

犯你老母就有
今晚食埋飯就即刻報驚
等警察拍鳩你門啦

唔敢返家了

電腦順到新買一樣

試咗，乜都清哂
電腦行快咗順咗

清完垃圾一秒就入到window

勁過360

冇.dll

有無an機版

記者朋友

當年條友就咁比人拉左 仲有人唔識死

報警送佢上路

係 仲罪成

乞膠唱碟

不誠實好易入

不誠實使用電腦

有咩留返同個官講

Bye bye 樓主

大家5好再推

IT奇才

再見樓主

有無人真係報左警

推到報警

樓主淆了

記者朋友你好 我係朱智賢

張圖就黎生埋孫啦喂

都咁多年仲要攞翻出黎玩
真係唔識死搏拉

啱啱報架

記者朋友你好 我條女好靚女

唔好推啦

我share 左比我老細，宜加執緊野。

Rip

呢張圖見過幾次

樓主呢個好正常呀

難分真與假

run完之後部iphone 6S順左好多

唔該樓主
真係順左

都唔係清爽版 唔驚

安心上路.jpg

樓主唔好潛水啦

認真報警未

幫樓主推推

lm

輕輕一推

睇樓主仆街最開心

我用linux，點解唔work

笑死

可唔可以講下邊行有問題

呢個版本係最正常最安全清電腦垃圾every good唔洗理樓上班on9

利申 : it 既野我識條春

呢個係冇問題喎 咁多on9

以前係高登po過 俾人ban左3 日

唔好推呀

係囉，望落好正常，邊行有問題？

清完之後係多左好多位, 但點解部腦好似慢左咁? 仲有CPU usage極低

rm / -rf

搞到我公司coe del左成個db 仆街了要咩獲 關我撚事 搞到我無左份工家破人亡

個個又話報驚又剩 樓主幾時上黎串下嘴

真名上連登

樓主頭先仲串串貢 多人推就笠咗水

樓豬不誠實使用電腦 驚已報

戒丁版

岩岩試左 快到癲

手動去Del temporary internet files都清到幾十gb啦

究竟樓上班人係on9定假膠

推

不誠實使用大腦

樓豬深潛咗
出完post深潛有撚柒用咩
坐完出嚟醒醒定定啦

記者朋友大家好 我係I大陳浩南

難分真與假
用下腦逐句code睇啦
唔好人講咩你講咩

清完順咗好多 cpu同disk usage連1%都冇
聽日去新高登放咗隻ssd同16gb ram先

識睇就唔會炒車啦，成班文科仔話報警報咗未，留名等睇有人被告浪費警力

若未如此膠過，怎會硬膠如我

膠來也膠去，膠得叫人掉眼淚

真係快左

求下大家唔好推

本來要換電腦，宜加可以慳翻d錢，癡線仲順過新機

睇code都無問題
上面班報警撚快撚d報

有無mac機版本

推到樓主仆街

真唔真 想試

用過真版本，好彩嗰陣唔興呃人

想睇樓主仆街 推

好多電腦盲毛出嚟串柒柒

樓主快啲出嚟撚狗

研究過段code 冇咩問題

記者朋友你地好

樓主比差佬拉左未

成班傻鳩懶醒

樓豬係咪搵緊律師

又唔係清爽版
成班友比人講兩句就轉風向

中國製造
英國研究
台灣報導
肥絲大隻

連登報驚

多謝你，我老細好睇得起我，我幫公司個System Run得好好多 升職加人工

用完同新既一樣,順咗勁多

以為係清爽版

唔好開口中實有條白痾仔懶醒放上嚟害人到花生有排食

唔係清爽版報乜春警

摌咗就真係 DLL

當年有人屋企人既遺照都Del埋
然後問有無方法搵返
害人不淺

不過都係果句 無知真係好得人驚

究竟真定假
好想試

真係好快

樓豬一生平安

仆街
我公司全部log檔就咁擺係System drive 下邊...

mac用唔到

啲code好似真係無問題，不過通常手動得閒刪吓Temp個folder就得

空即是色

D code真係冇乜問題

我已經share咗比喺政府it部做緊野既friend

樓主潛撚咗
安心上路啦

渣㗎
我部mac用完而家好順

Push

嘩，唔推點得！
高登以前已經衰咗個不誠實使用電腦，
今鋪樓主仲唔仆街

不誠實使用電腦

起碼有番三g以上喎!~~

屌你老母
成間公司電腦server啲野唔見晒

屌你 真係清曬喎

Hi 樓主
我已經搵咗做網絡安全及科技罪案調查科既警察朋友跟進你呢個case
應該呢幾日就會攞埋搜查令上你屋企拜訪你

浪費警力 呢個都唔係清爽版

真係有人試左

樓主係咪比人拉左

又撚新會然

小學中撚過招
冇仇報

佢地奶野都係會告你
不如玩功德圓滿啦

屌你老母你老母就日日畀人撚 搭巴士使唔使揮手啊屌你老母 #167 傳教士谷哥

你老母臭閪 唔道歉你唔好再留言 #167 傳教士谷哥

你老母臭閪 出唔出嚟啊屌你老母 你已經死咗老母 再唔撚道歉就死老豆死仔死孫 你老母臭閪

讀master psycho? 讀屎片啦巴士都唔撚識搭 屌你老母

ching現實好失敗 ?

一睇標題，唔睇都知咩事

system32先係Lag機元兇
我Del咗之後成個人都清爽咗

Email俾警方

有無大腦版
個衰仔話最近諗嘢越來越慢

唔好再推啦

想知邊行有問題

吾好推

警已報

嘩
真係好耐啦

成班友唔識睇code

多謝樓主 部mac 快左

笑你老母呀 聽朝起身即刻報

大家放過樓主啦 佢細路仔唔識世界姐

有冇當年新聞

宜家連登咁多中學雞po呢段野真係害撚死人

應該都真係有好多cd rom中伏

話報唔報死全家

%systemdrive%
穿曬煲啦

阿寶又要出動了

thx樓主

樓主可以再串d

除左推post同留名我都唔知講咩好

留名順手推一推
順便幫你facebook蘋果分享下

多謝樓主幫我搞到部機快返

試完部機快咗好撚多 謝樓主

我就是成功的例子

衝出黎柒

認真如果想清下d 垃圾淨係用磁碟清潔夠唔夠

用咗之後播av都快咗,插到眼都花

第一頁班人難分真與假

連登仔唔係好中意講阿sir做野唔洗你教架咩

如果真係有人跟住做 樓主你過意得去嗎？

今時今日點會有人中招

見到system drive *.* 果下已經知咩事啦

推到佢仆街

樓主bye bye

成班假膠

LM 跟進

樓主

哇, 又好洗好用喎, 唔洗錢又快過360, 樓主真係唔話得

Agger

不安

比人扣留咗一晚

報多次驚先

下面是這個是修改版（但刪除的文件不會打印出來）：

@echo off
echo.
echo 正在安全地自動清除垃圾文件……
del /f /q %systemdrive%\*.tmp>nul 2>nul
del /f /q %systemdrive%\*._mp>nul 2>nul
del /f /q %systemdrive%\*.log>nul 2>nul
del /f /q %systemdrive%\*.gid>nul 2>nul
del /f /q %systemdrive%\*.chk>nul 2>nul
del /f /q %systemdrive%\*.old>nul 2>nul
del /f /q %windir%\*.bak>nul 2>nul
del /f /q %windir%\*.tmp>nul 2>nul
del /f /q %windir%\prefetch\*.*>nul 2>nul
del /f /s /q %systemdrive%\recycled\*.*
del /f /q "%ALLUSERSPROFILE%\Documents\DrWatson\*.*">nul 2>nul
del /f /q "%USERPROFILE%\Cookies\*.txt">nul 2>nul
del /f /q /s "%TEMP%\*.*">nul 2>nul
del /f /q /s "%Systemroot%\Prefetch\*.*">nul 2>nul
del /f /q "%USERPROFILE%\Recent\*.*">nul 2>nul
del /f /q "%USERPROFILE%\Application Data\Microsoft\Office\Recent\*.lnk">nul 2>nul
del /f /q /s "%USERPROFILE%\Local Settings\Temp\*.*">nul 2>nul
rd /s /q %windir%\temp & md %windir%\temp>nul 2>nul
if not exist %SystemRoot%\Minidump\NUL del /f /q /s %SystemRoot%\Minidump\*.*>nul 2>nul
del /f /s /q "%userprofile%\Local Settings\Temporary Internet Files\*.*">nul 2>nul
echo 清除系統LJ完成！
echo. & pause

今晚要瞓公園了

重以為又叫人delete system32

邊句有問題 ？

冇 清爽版係del埋d dll exe jpg果d有用既file
先至搞到有人比人報警拉鳩左
上面成堆小朋友再一次印證連登質素

樓主果個我睇極都冇問題
所以唔知係多小學雞定假膠

推到樓主仆街死

人講就信 香港未來

咁事實部機係會變快

呢個POST真係見香港既電腦教育都幾失敗下, 咁簡單既CODE都原來咁多人睇唔明.

香港教育幾時有好過, 你唔係仲期望呀嘛

唔係讀IT既人，有乜可能會明。。。

Del = delete
後面咪講緊邊個path同埋咩condition囉

有冇咁難明？

屌你老母IT 狗, 好撚多人想識睇你D CODE咩
簡單
係冇人想睇呀, 見到呢D就想嘔呀, 低賤野
仲講電腦教育失敗
你係都用D人唔識用excel word去論證啦
唔識睇你D 19 code就話教育失敗
收皮啦

多謝樓豬
打pubg可以開高效了

唔識唔係問題
成堆係咁叫報警又乜又柒

正評送樓主一程

笑咗

報驚

痴撚線, 咁都有得笑

乜都冇哂梗係快

心水清

呢D小學生CODE都唔識, 你連狗都不如

車禍現場留名

好明顯假膠嚇緊樓主啦屌 成班懶醒
睇你老母咩it狗

我就係成功例子

電腦資料等同個人財產
樓豬咁樣誤導人del晒d野...

不誠實使用電腦

真係難分真與假
睇風出好多真心

IT狗收皮啦
識來托柒咩
呢種知識, 係用來打IT SUPPORT部門工
出來做野, 公司會有請人打雜處理架啦

狗不都如? 你唔係真係以為講完自己係社會地位會高番D下話?
死番去做外判啦一係你

想報驚拉你

樓主依招高 拉哂一大班浪費警力

仲係好慢

有無加強版

我完全分唔到回覆係真心腸定假腸

屌笑咗

其實唔洗讀it都識
有咁難理解咩個code

Code都唔洗識啦 根本識英文就睇得明

就係因為唔想睇code, 所以先至9up

原來真係咁多人唔識架喎

如何有人報警然後入到Po主罪，要我切乜都得

聰明既我睇留言先